又話打十號手持午餐肉就有閪屌

點解我拎罐午餐肉落街冇人理我

啲女去曬你屋企仲邊有女係街理你

轉左喇
依家係有膠紙先有閪屌

屋企俾山竹吹冧左

膠紙有咩用

sm

痴實碌9

因為啲囡我食曬

公道說話

分d黎ok?

現鑵頭總存貨有$10000左右
派曬俾啲囡就到你

原來你係啲咁既人

屌我

Pm了

我買左十幾包米食唔晒 廢風山竹

加多杯奶茶先講

第一日上？

係 新人

你認真呢

你hea我
不了

好嘔 唔想入呢個標題既post
886

渣ga
我一日都食幾包米啦

得咖啡

快

返屋企屌午餐肉囉

你ignore我..唔

快
@dks1811

識玩

Pmed

睇漏一次only...

有故事先再話我知
無就唔洗

cry

呵番

陪我

開第二個po講

做咩

風起了

好

支持

吹走了

吹不走

乜鳩topic嚟

歪

00後

Fatfat

我係

我仲以為係邊個開 d 咁冇益既 post

打多幾日就有

你朋友開架

睇得出
幾時帶我去食肉

佢有女女唔識人

約我

always

走撚左啦

原來佢有女女了

最冇營養既一次

星期三？

而家做氣象學家先有閪屌 快去追風po學野

入黎俾我屌？

揾緊下限

走住屌

有冇link

你會腳軟

點解要咁做

勁

駁唔到

自我探索

你爽就得

次次見親幅圖都忍唔住笑

笑咩

建議你屌午餐肉

我係牛餐肉

again

做咩衝出黎

我星期四夜晚飛
得星期三得閒

又去冰

邊度又
我去泡國呀

去幾多日啊

衝慢咗了

5日
要唔要card ar

成日衝紅燈
撞撚死你

係咪有牙

係呀

要

你又要呀？

我要 我要你 我要你的愛

=.=

咩點解

點解要屌閪

點解有屎忽唔屌要屌閪

因為愛

因為愛很美

你好dirty

但你鐘意

我鍾意白色

底底？

白色嘅人
你黑色 dirty

我白底

起咗你底啦

起到d咩

你都幾出名

邊度出名

屌

乜9

智障

jm9 ar u

我哋智商差100

你打開個午餐肉，再插3隻手指入去，之後就有得屌啦

我高你100

咁細

呼呼聲想你都聽到

嘈住我瞓教係想點呀你

我唔瞓無人可以有得瞓

我可以

你唔係人

咁你都唔係

我係好人

你唔係

我係差人

拉左我個心

無心法師

有你個心

我有兩個心

屎眼你屌唔屌？我比你屌住先

我屌

奀皮

係晒我度

咪同我搶

畀返我

唔制

我喺隔離睇就夠

想我死

唔俾你睇

想死你

唔好咁姑寒

sweet

你的姑寒男友

糖尿未

軟飯王

尿咗

唔通你食硬飯呀

圖呢

我唔食飯

無影

咁有冇Map炮
冇就約炮啦

食屎

再痾

冇

變態

儲夠先

你鐘意

依家

唔係

去食嘢

咁算

又食
bb帶埋我去

邊頭啊

LCK

有無食過ymt 八記

冇呀，咩黎

做咩 ?

好好味curry加凍幻茶

起碼都要咸牛

cool緊牙呀，兩樣都唔食得

點解唔嚟我度箍

你邊度呀

cwb

唔早講
錢都俾左一半啦

唔早問

唔早蒲頭

飲恨？

恨飲

相逢恨晚

屌咩

係
點解唔早d遇到bb

我之前都係係lck返工

遇我

幫你慳錢

幾耐之前呀

3-6月

你hea我

慳左幾多？

我6月都係wo

你ignore我

邊有

但6月尾先係

有

我六月尾唔係嚕

你唔係不嬲都係你阿姨度返咩

是的 但呢幾個月有返唔同地方

多分店

何解會有過百正皮

少左

比唔夠錢？

差緊一千幾百

/z

/z 1000000

做咩唔比夠

窮

叫咗你食少啲

腸油

太大食

睇得出

又睇得出牙

點會睇唔出牙

agger

點會睇得出牙

盲嘅都知啦

咁能屈機

前面有個靚女

有你一半咁屈g

都好屈G

希望可以肥多一百磅

要咁肥做乜

都冇人要，是但啦

你都冇人要

又謙

台主

唔係點串鳩我地啲毒撚

岩牙

不嬲都冇

唔是你

唔是我

聽日就有

唔會有

要相信

i believe i can fly

Red bull送你一對翼

跌撚死

驚？

驚閪咩

5g u

我都5g

巴打唔使午餐肉都有閪屌

閪呢

你屌緊囖

屌空氣

air pussy

乜感覺？

冇感覺

唔

唔咩

唔唔......

唔講就算

我攰

點解呀

瞓得多

瞓左幾耐呀豬

瞓到一點 之後又瞓吓晏教